
                      Excelente película acaba de terminar de verla y muy buena la historia el drama todo argumento muy bueno y triste la verdad el q no le baja tan siquiera una lagrima es xq no es humano legal reeecomendaaadaaa....!!
        
            